幾張圖證明連登好多中小學雞🙄

呢個係lihkg個ig page
先唔講間乜撚蝗話學校
屌你老味
留言個啲全部都係初中小學雞黎
仲有啲自稱係個間野畢業嗰啲全部打曬殘體字

00後呀！我屌晒你地老母呀食屎狗！！
躝返去你哋嗰啲百度貼吧啦

如果嗰到嘈d人係有連登ac
就直接係原post到嘈 唔會係ig到嘈啦
用下你個閪腦

屌你老母，估唔到啲教畜親手送廣東話上路

樓主用心良苦
證明啲中小學雞無連登acc

第一個留言的重要性

少啲者
咪一樣
連登多中學雞是常識吧